呢條咩蛇

尋晚見到呢條蛇B 係咪姐係會有蛇媽

係咪死圖

無錯！你眼見一條蛇B，其實背後係有幾十條蛇媽靜雞雞生佢出嚟

其實我嚟留名。

蛇會食體型比自己大既動物

隻蛇媽可能已經比佢食左

想知佢咩名 圓頭係咪冇毒

呢隻蛇好危險，一出世bb就會食左自己老母同其他未出蛋既bb

學名叫貪食蛇

好似有毒啵

銀腳帶, 超毒

如果真係呢種蛇就真係超毒

圖中既蛇有毒

Google睇 銀腳帶好似白啲？

我呢條好灰色

定係因為係Bb黎所以未變白， 銀腳帶bb係咪一出世就有毒？

捉住佢個蛇頭 挑佢個蛇膽
剝佢層皮 整碗蛇羹

似銀腳帶黎 毒性同眼鏡蛇差唔多

毒過眼鏡蛇

可能幼體未發色

一出世就有毒, 小心處理

了解, 唔該哂上面咁多位